劏房漢認尾隨女鄰居返房圖強姦 判監34個月 官：事主不斷發惡夢受創傷

50歲居劏房的無業漢去年遭業主逼遷，臨走時趁女鄰居如廁後，尾隨女鄰居至房間並推倒她在牀上企圖強姦，其間向她表白，聲言從未交女友或嫖妓，並遭人嘲笑與女鄰居相處5年仍未與她上牀，反問女鄰居為何不肯性交。女鄰居腳踢被告私處脫險，聽見他訴說慘況後贈他200元，事後報警。被告早前承認企圖強姦罪，今（18日）在高等法院被判囚34個月。

被告黎育民（50歲）承認於去年9月18日企圖強姦女子X（38歲）。辯方求情稱，被告暗戀X良久，想與她有親密接觸才一時衝動犯案；精神科報告稱被告自尊心低落，未能控制性衝動，但沒有迹象顯示他心理變態。

法官判刑時表示，案發時若非事主勇敢掙扎，冷靜說服被告，被告很可能繼續犯案。事主的心理報告指出，她事後有持續的情緒困擾及創傷後壓力，不斷發惡夢且高度焦慮，須接受心理治療。法官考慮到事主的創傷情況，以及精神科報告認為被告的重犯機會屬中上，遂以51個月為量刑起點，認罪扣減後判監34個月。

等睇狗仔強女判幾年

但唔撚係去強姦囉

未姦都34個月??

200元

50歲居劏房

住監倉咁大，會唔會唔習慣？

係咪魔法師黎

老強少過暴動

即係被告無搞過野？分分鐘佢想姦都插唔入

魔法學院校長

到時又有飯食，間房又大左，重多左人陪佢傾計

輕過暴動火魔
政權穩定凌駕人民之上

有時自我發省真係好緊要 自己抵死冇人受溝就唔怪得人

冇搞，但有二百蚊收

並遭人嘲笑與女鄰居相處5年仍未與她上牀，反問女鄰居為何不肯性交。

條友係咪聽錯同居呀,做鄰居5年就上床,屋企附近D師奶佢咪屌過哂

警員過去面對示威壓力沉重 性侵女童情有可原 判處感化令已足夠令警員反省

你去感情台走一轉咪知

努力返工搵錢咪有得屌囉 啲臭雞

廢老吹水大會
點知呢個信左